從前我滿分，但今天已扣分...最好的cover（真心推介）

個人認為這個係最好的cover!

洗腦中....